男朋友好中意同女仔玩，點算？

我男朋友本身已經好多女仔friend
依家又識班新既 仲約埋一齊玩
點算好？

This

帽事

Is

佢都唔想搞gay 無謂逼人

Sad

佢追我嫁 我都冇迫佢

你變性囉

厹

咁都要你接受